支那人不受歡迎 維尼：日本要為對支那人的偏見負責

長年以來日本都是中國遊客的旅遊首選，不過，中國遊客在日本也時常因各種行為傳出爭議。中國國家主席習近平今日將中國人在日本不受歡迎的原因，歸咎於日本人的偏見與成見，並稱日本要負上主要責任。

根據《彭博》報導，習近平今日在北京出席彭博社新經濟論壇時表示，中國人對日本人抱有較正面的看法，顯示中國正朝著正確的方向發展。習近平稱，中國沒有散播仇日主義，反而鼓勵人民到日本旅遊。

習近平稱，中日兩國在整個歷史上大體來說是友好的，雖然曾有一段短暫令人不愉快的歷史，也在中國人民的心中留下深刻的印象，但任何衝突都不會令任何一方受益。

蝗蟲響人地度丟架就唔講，仲好意思話人偏見，食屎啦好無呀

對日本人抱有較正面的看法？反日神劇係乜嚟？

笑左
其實中國人對自己最有偏見 比其他人多

我覺得支那人對日本人偏見大啲喔，屌你老母去日本玩都要屌

我睇唔到，係地方政府亂拍，唔關中央事，中央永遠唔會錯

好心呢個國家收下把死人臭口啦
日撚日打飛機都唔夠

關你撚事咩 等滅國啦仆街

我這麼不受歡迎怎麼想都是你的錯

日本唔鐘意中國 係日本問題？

中國敢唔敢做個調查 睇下有幾多國家唔鐘意中國

日日喺度拍埋D低能抗日劇然後話人對你有偏見

永遠人地錯哂
大劣人

短暫不愉快？
條撚樣真係漢奸黎
啲前人打生打死
宜家用幾隻字就咁講完

痴撚線 自已日日播抗日手撕日本仔就冇問題